點解唔收集tg或者自製tg驅散班拆rb藍絲？

一）畫面好睇。成日話唔想民鬥民，咁用催淚彈得喇掛？無直接傷害到藍絲，而且我地每日都食緊tg，班藍絲同popo都唔會出黎自打嘴巴

二）比班藍絲試下食tg既味道。班藍絲一直離哂地無食過tg，聞過tg先會知有幾咁危險，先會擔心自己既身體健康

三）若然班藍絲為左防tg而帶口罩或者防毒面具既話，咁佢地仲點分示威者同自己人？而同時佢地亦成為左自己口中既暴徒。到時個個帶防毒面具，班popo點樣拉人都唔知，隨時拉哂班藍絲

how

到時會唔會比D popo賴示威者放二惡英

我記得之前有巴絲自製煙餅

你唔放佢都已經賴緊啦

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

如果係收集返黎既tg 果d係佢地既tg黎 佢可以點樣賴

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

on9仔講到好似好簡單咁

殺他死咪得 反正用黎嚇藍絲都夠

點收集....

同埋唔一定要收集既 用煙餅都有同樣效果

化學野唔係咁易

有巴打開過post啦

如果我哋可以調返催淚彈轉頭呢

smoke grenade + 胡椒辣椒粉 辣椒油
但整smoke gas 需要大量oxidizer
eg KNO3

咁煙餅呢？

煙餅好似冇催淚效果

可以試下將煙餅磨粉
溝 胡椒辣椒粉 同 辣椒油 一齊燒

咁撚易整,槍都整到啦